[財雄勢大必贏国] 委內瑞拉欠中國貸款傳屆滿

委內瑞拉欠中國貸款傳屆滿

路透引述消息人士稱，中國向委內瑞拉提供的借貸寬限期已屆滿，令到該國的財政問題更形嚴重。

中國在2年前向委內瑞拉借貸190億美元，當時是安排了石油換貸款的條款，但委內瑞拉只能夠提供足夠支付利息的石油產品，無力償還本金。消息人士指出，有關貸款寬限期早於數周前結束，儘管委內瑞拉希望中國延長還款期，但雙方談判未有進展。

委內瑞拉與委內瑞拉國營石油公司未有回應查詢。

畀人搵笨柒，虫蟈又蠃

對於贏国，幾百億美金都係碎銀者

友誼為先, 身為世界大國gdp第二, 應該唔洗對方還以保持友誼

又贏

債換油

$90美金一桶點睇？

一帶一路既黑社會行為開始來啦

贏国又贏

他國欠債不還,贏國或成最大贏家

一債一路

支那可以用免還債務做條件

係南美駐軍開軍事基地

所以支那又係最大贏家

支那快啲出兵啦

美國後花園

😫又贏

萎內瑞拉洗鬼還，反正評級已經低無可低，除非新北洋艦隊去到南美

搭單問下，中囯航艦過唔過到巴拿馬運河？

同巴拿馬總統有D交情就得

巴拿馬=美國控制

美國比你過咪過，唔比就唔比
不過我諗美國剩係禁北泡、伊朗船行個條運河

但係刁种同巴拿巴總統有交情喎

有交情又點
加勒比海同太平洋都係美國海軍遊樂場

用錢築成的友誼

大獲全勝